求與老母相處之道

好撚大壓力
細個以為我細先咁多嘢管住哂
點知依家2x歲都仲係咁多衝突
係咪價值觀太大差別
我老母咩都要早做完，我就慢慢做
我老母要屋企整齊，我又無咩所謂
佢成日返屋企問我做咩西口西門，其實我無表情姐，大佬呀，放工疲倦好正常呀嘛

佢成日話好撚多家務做，又話唔想煮飯成個工人咁，但係老豆煮又話難食，我做家務又話我哪西，咁好難搞喎

我出去行山又話一個人行危險，咁係屋企追劇又話我淨係識坐，叫我去搵嘢學，我都廿歲人啦我心諗小學生咩，返工咁疲累，細個逼我都算，依家自己時間點可以無

好似琴日咁我出去行山，返到屋企應該八點左右，佢又話咁咪又遲食飯，我咪話你地食先，我返黎自己食，我完全無所謂，佢又話天氣一陣又要我整返熱，咁我咪話我出街食完先返，佢又唔鐘意，話成日係屋企唔出聲，當呢到劏房，返黎就係食同訓，大佬點先滿足到佢，休息日係咪休息囉，邊q到咁撚多嘢同你分享

下星期仲要同佢去旅行，老豆醒目唔去，我壓力大到想返工對住電腦都唔想日嘈夜嘈

sorry for 1999
其實想發洩多啲

正所謂母女齊心，之後就可以哈哈大笑！好似係